-------------------------------------------------------------------
Реализация шаблона Состояние на lua. Разрабатывал для смены 
анимаций, поэтому используется в связке с модулем анимаций. 
В последующем может использоваться для чего угодно.
Май 2017 
------------------------История версий-----------------------------
0.1 Состояние и анимация работают в связке.
0.2 Вставил в реальный проект, нашел баг с индексом в 
stateController:setState(). В цикле перебора переходов (transition)
жестко задал индекс - единицу, в результате нельзя было добавить 
больше одного перехода.
Добавил ReadMe.txt :-D
------------------------------TODO---------------------------------
Продокументировать все методы и описать параметры.
-------------------------------------------------------------------